［DAJ出售中］2017-2018 NBA賽季討論區（56）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

-1

正評

潛艇都係唔好諗咁多喇，入下playoff咪當做到野囉

家陣入鳩到咩仲

吾有網pick一個 可換daj

要不是某人 潛艇典會搞成咁

用TT
老襟籃球

Matthews + Noel <=> daj
Diu?

其實76都幾撚癲 牙Ben同禾真正一齊打咗20場都未有已經夾咗好多 加埋牙豬打一兩年 應該會變好撚勁

首先要你肯承諾留隊 gm先會做野

換啦 分擔下愛神

一早承諾嘅 pg都trade咗去啦

一開頭都自己打自己 呢派多左合作 兩個都好肯傳

no pick?

有 PG13 嘅絕對同勇士有得打

唔好咁張揚
唔想季中突然見到廿年76迷

禾皇做野唔洗你教

廿年76迷咪啫係AI迷又幾難見

我三十年76迷

一句講晒 字母哥定Ben Simmons

最多送埋我過去

禾40年癗迷 醉噯西書

you know what i mean la
no catch my word louse la

牙Ben靚仔咁多

暫時黎講 字母

on9
( Show Blocked User - 零下幾分鐘 )

你下年都完約

爛艇好明顯要清約 換到期合約最好

Celling Ben高啲

禾蝗肯留隊，依家已經有pg daj

身體質素:字母哥 視野:Ben好d

唔會啦

又唔係
有爛網PICK既
食件TT都其實OK

下年要去湖 不了

咪玩啦

係囉 肯留隊pg melo依家已經任你用

大飛想tank?

DJ 本身都係 expiring contract
坦白講小牛唔出首輪 or DSJ 無可能換到

今季有PICK咩
DAJ到期約睇下換到咩咋下

小牛中過伏重想中多次

禾皇想打養生波刀唔俾

Dsj實唔會出

想睇ben打字母

想睇ben打蝗多d

Daj過okc喇 地球聯合軍打湧

牛仔要DAJ托7 又唔係要爭冠，daj又唔係建隊難石

到底係 DJ 太 underrated 定 Capela 太 overrated？

依家lac放左daj上trade block

所以我真係問肯唔肯出首輪
不過小牛今年明 tank 唔需要/應該換佢

後者

DJ見頂Capela仲有上升空間

其實 draft 果時快艇已經有同其他球隊傾

講真 最需要daj既隊一定係騎

冇興趣睇廢老

呢樣我明
不過 Capela upside 唔係頂多去到 DJ 依家果級咩？

垃圾紐個陣弱過上季,但隊內氣氛同士氣真係好左好多

我湧都差隻底
有埋就五星戰隊

Por仔帶隊

Zaza已經好夠用啦講真
仲要咁撚平

First round pick 加垃圾TT 潛艇會唔會屌

防守真係好撚緊要
por仔呢排比人針對性防守,命中差左好多
但防守都繼續有貢獻

好似配唔平
要搭多件

今年真係有驚喜

禪師走𨶙左 唔洗打三角進攻 jack加盟 佢組織進攻

D毒瘤全部掃哂

冇人提 咩直已經跌左落十二

我dr.j 時代開始撐76

TT + Frye + Nets pick 一定換到
問題係騎未必出 Nets pick，出自家 pick 艇又未肯
如果騎肯出 nets pick 直頭可以要艇食 JR+ Shump

我八十年76迷

罰波都屌打DJ啦今年 對住馬廁 罰波差少少都仆硬街

=.=

1946年成立

JR呢排復活

Frye有用喎
Tt+jr+shump+nets pick會唔會好啲

傻架咩大佬
食完TT一份長約仲唔夠咩

咁就可能要犧牲frye 講真聯盟無邊幾隊需要daj

重建隊真係完全唔需要

究竟今季係湧廢左定其他隊勁左？
湧好似打得冇上季咁專心

TT+IMAN+NET PICK夠

手感隊 活塞都係 開季呢兩隊三分準撚到 好在活塞進攻多啲戰述同有防守先無流落

無敵是最寂寞的 諗住豬下波玩下野

Lue帥還透露，自己在半場的時候批評了LeBron，稱他打得很「混亂」，Lue也笑著說LeBron聽了之後很不高興，但隨後確實爆發了。

大膽

Lue: shut the fuck up

我覺得 TT + JR + Nets pick for DJ + 舊 Ingram 咁樣交易法兩邊都公平

我湧＝王重陽

囂張囉，你睇kd 加上呢啲超級球隊等打季後賽姐，常規賽練新兵用，對佢地無意義，常規賽又無咩好爭，所以無咁集中係正常。

咩直

負負得正

me 迷富ok？

jr+tt+net pick換daj

今季capela籃板率,封波率都唔差得過DJ最勁個幾年

都係個句 羸得多個爭勝心咪無咁強
無左個種必勝既心態

同埋常規賽HEA下都得 連續3年60勝以上

歡迎

Capela energy>DAJ this season

係67 73 67

冇左蟬C同melo團結左好多

Kanter por依對雙塔打得唔錯

短命種？

估唔到咁夾

我地又唔係住費城

隊波廢到無倫個陣真係好難繼續打j

不過有d傳統豪門球隊沉左咁多年

都有班忠實fans日j夜j

想睇Embiid用多d sky hood

雖然76人真心好丁，但我永遠都係火箭fans

仲有 Tim hardaway jr. 暫時場均18.4分4.5板3.3助攻1.24偷

Kanter個心態真係

Off season大家都笑鳩nyk overpaid佢
估唔到又唔差

btw有冇人知點解當初同jazz搞到反哂面
我見okc同nyk d fans都好鍾意佢

去完haws識防守 進攻又合理左

預佢好嘅就衰 預佢衰嘅就好
原來你地由季前已經開始燈

係咁幫人奶

有反面咩？ trade走都係高啤更適合球隊同更有潛力

咁季前連登仔有預潮邊個好/差 牙波一定係預好啦

仲有Irving好多都唔睇好

gobear係低pick黎 kanter走果時都仲未見到有咩潛力只係一個大後備

威少打爆柯瑞？第三節一幕看出兩人的差距，Barkley說了一番公道話！

雷霆隊在不被看好的情況下主場以108-91擊敗了衛冕冠軍勇士隊，雖然雷霆此前狀態不好至今未能進入西區前八，但事實證明論個人能力雷霆三巨頭絕不輸任何巨星，威少在今天也恢復了上賽季的打球方式，全場27次出手砍下34分、10籃板、9助攻的准大三元數據，而Curry只得到了24分、5籃板、6助攻，同時還有全隊最高的6次失誤，賽後NBA名宿Arenas更是直接表示：「我說的並沒有錯，Curry更像是個投手，他並不是聯盟頂尖的控衛！威少在這個位置上比他更強悍！」

不得不說Curry今天的表現確實不合格，進攻端Curry頻繁失誤丟球為對手送出反擊機會，最典型的是比賽第三節8分30秒時，Curry持球對位威少卻被幹淨利落的抄截，然後威少強行超車Curry持球完成上籃並造成Curry犯規，Curry這一回合傳球路線被威少識破，隨後Curry的速度更是被威少完全碾壓！相對於Curry的低迷，威少卻在帶動起隊友的同時還完成了個人秀！

而賽後NBA名宿Barkley則表示：「很顯然勇士這場比賽沒有打出應有的表現，當面對雷霆這樣一支個人能力極強的隊伍時，勇士打不出精彩的團隊籃球就注定失敗，你也很難去讓某一個人負全部責任，當然Curry的表現的確非常差，他對於球的處理方式有太多的不合理之處，我們可以認為這場比賽威少打爆了Curry，但並不能因此就認為Curry的真實水平不如威少，每個球員都會有狀態低迷的時刻！」

咖哩哥今日讓下龜仔炸而且俾下馬威禾杜睇okc唔會要返你乖乖地減薪留禾湧做契弟啦
下次咖哩哥會教龜仔咩叫做殘暴咩叫做往死裏打

俾Charles講完應該變常態

Noel 有no trade

Capela有JAMES HARDEN CP3

唔好玩啦
季前都係估佢得分一定上唔到雙位數，比盡 7+5+7 or 9+5+5 同防守差

去艇有正選位同出場時間，又係 LA 大市場唔會 veto 啦

文件河會唔會炒

罰球 籃板 又關JH同CP3咩事
精神影響啊
成隊box out 做得好 佢自己又夠專注拎板

Capela自己態度好

今日打得差比人收起發脾氣
唔知完場有無同mda say sorry

屋企瑞士難民 就唔算續 都希望佢搵到份大約 養家

在NBA這個籃球聯盟里，身體天賦好的球員是比比皆是，然而身體天賦好並不一定代表能取得成功，另一方面有身體缺陷的球員能在NBA存活也是實屬不易，這些球員的成功更讓人敬佩，下面我們就來看看那些身體有缺陷的球員！

1.Dwyane Wade

大二的傷病讓Dwyane Wade切除了左膝的半月板，時隔多年Wade仍是後悔不已，「假如在大二時能夠目光長遠一些，也許今天的傷病就不會這麼多，我膝蓋的問題基本就是從那時候開始的。10多年前的醫療技術和觀念與現在是完全不同的。」如今的Wade已然足夠偉大，各種榮譽都已拿遍，可如果沒有摘除半月板，Wade能不能衝擊Kobe歷史第二分衛的地位呢？

2.Michael Jordan

1993年，Michael Jordan用雪茄刀切割雪茄時一不小心傷到了食指，雖然食指是保住了，但是這根食指再也不能彎曲。Jordan努力練習改變了發力點，後來Jordan用這個幾乎是殘廢的手指，連奪三連冠，成為NBA一段神奇的歷史佳話！

Michael Jordan用雪茄刀切割雪茄時一不小心傷到了食指

細gasol 比左交易申請

同意

首先DAJ條友係拼圖唔係基石
姐係要PO隊
而Po隊中

DAJ"一定"勁過嘅中鋒有

湧(無$)
西波龍(要有後續trade換d外線)
騎(fit)
公鹿(塞死內線，後續trade又唔抵，因為個個都好用)
箭(要anderson就不了)
刺(無腦唔要，但lma+ daj我幾睇好)

假野

猗係時候出網pick啦

我上網睇有d話係1999年先整到
求證

假設刺要

起碼都要甩加素

難過騎士甩iman or TT

waive 埋河仔

收皮啦 河神untouchable

點都攬住唔放

所以都係正正經經練新仔好過諗太

河神份約幾時到期？

難講，隊入面有我皇，我皇點用pick 心照

如果trade左但吾皇唔留隊就玩撚猿

foj肯痴就實有ring既

底薪去火賤打柒湧算啦

我Daj迷，大家都唔洗幫佢講好説話

佢今季心態真係好差，似真係當一份"工作"咁

隊入面有三個中意舞個波好耐嘅人，有兩個係無料嘅

相信佢進攻做到嘅嘢有限

但防守方面
佢協防真係懶，真係搞好對位就算

點會去箭 有capela cp肯定唔會想夾番daj

睇番個陣,
點解冇人吊9佢完全係overpay私相受授?
個個都係文件既人黎?

foj喎
fuck off jordan？

如果無記錯
因為個季po傷左cp3，河仔打到流晒血兼打得好撚勁下

點知係虛火黎

追擊河神
( Show Blocked User - DuncanTim1 )

痴戒子要底薪點解唔去塞軍

因為艾榮又會走返去騎士

Foj 肯定唔會去Houston

無野無可能

打晒丁甘

打得個1場好波 ja bor
老老實實佢根本D league 料
但係上網搵暈,
連1篇文吊9佢癈/overpaid 既都冇

佢只係文件za bor 好似成個nba community 比佢控制晒咁, 好得人驚

廢事佢比人BIN到仆街姐

你個名

件垃圾 個場扮基石慶祝動作 點知最後比人4:3

隻艇越黎越爛 就黎沉

衰撚過湖人啊

河仔垃圾就梗架喇，唔係佢老豆一早比聯盟淘汰左啦

佢老豆保佢比佢跟cp3學左4年野先勉強有role player level仲要收成10幾m一年

所以話好波都唔夠有個好老豆咁爽

可能我真係睇少火箭，太 underrate 兩位內線
係火箭唔使出首輪嘅情況下，出 Capela 可以 upgrade 到做 DJ，仲要人地幫你食埋 Anderson 份約，拒絕真係好荒謬

火箭傻撚左先依家清anderson

依家清一定搵唔返好用個佢既球員

屌你老母 全部插我河神既都仆街死
我河一定會係艇掛埋波衫做潛艇明縮

有芬妹差極都冇個譜係黑仔傷晒D人姐，芬妹正正經經分手啦好運自然黎

Steve Ballmer 咁醒係Microsoft 搵大錢
竟然死係個文件手上

黑鬼教練點都差架喇
仲要比埋gm佢做死硬啦

Anderson 拉開空間 做苦力 少左個人輪換邊個做到先
4號位搵天子落場打成季? 定PJ正選打足4號位一季
DAJ 下年跳出合同 火箭乜都無 capela起碼仲有鳥權
博得過? 咪玩啦

壞人係好夾火災

依家寧願火箭成隊唔拆 打一季
西決又好 二輪又好 就算一輪都無問題
起碼成隊無不和 士氣又好 2換1 整件DAJ 真係不了

文件河係gm係簡新人唔得但係佢trade同r老將加盟好似唔錯

教練界三巨頭：
文件 牙lue 精遲

r老將底薪呢樣係堅
不過慳慳埋埋D $ 比晒佢個仔

肥T呢

都而家都唔明點解精遲仲未比人炒

Traded Lance Stephenson and a 2019 1st round draft pick to the Memphis Grizzlies for Jeff Green
Traded Jared Dudley and a 2017 1st round draft pick (OG Anunoby was later selected) to the Milwaukee Bucks for Carlos Delfino, Miroslav Raduljica and a 2016 2nd round draft pick

回穩左啦, 而家炒又要動盪一陣

仲要DJ 貴Capela 咁多

有rr9做場上教練

OG Anunoby勁野，汁到寶

肥t比起依三件好似仲差一級 輪都輪到bd先

如果換嘅唔係 DJ，係 Cousins，你會唔會都係同一睇法？

換cousins 就唔同講法

老表緊係唔同講法啦

一樣
開左季 打法定左 突然要執走兩個正選
CP同表弟 想邊個爆面先
200%唔要

下季呢

CP同表弟 2選1 睇埋capela 咩價續先 同有無人毒火箭先

想daj 去馬刺加強內線防守,但真心冇可能

on9冇Bird?
MJ 99年

拒絕印象流 | 柯瑞防守很差？千萬別再被印象流欺騙了！

過去，在球隊防守端需要得到隊友保護的Curry如今卻扮演起了攻防一把抓的角色。在整體防守上，當Curry在場時，球隊整體的防守效率從失分106.6分降低到99.1分。在個人對位上，Curry在防對手擋拆時，可以將對方的得分限制在每回合0.57分，這比91%的球員都要好；而防守單打時，他可以將對手回合得分限制為每回合0.59分，這優於聯盟中86%的球員。由此可見，Curry在防守端的付出收效明顯。

只是，在勇士打造的無限輪換防守體系中，需要Curry在防守端這麼拼嗎？

Curry很清楚自己在球隊防守端應該扮演的角色，他說：

「當你在場上有4個隊友可以打出高水平的防守表現，防守可能就不是我的重點工作了。我只要去打出正確防守就好了，在開始防守的時候提上強度，然後讓我的隊友們在後面幫我。顯然我並不是一個阻攻手或者這類球員。所以要在防守端扮演好自己的角色，我還得用上幾場比賽來找到解決辦法。」話是這麼說，Curry就像小學生一樣，管不住自己的手，對手不那麼高明的造犯規技巧也能讓Curry著了道。

Daj感覺都係做苦工多
波叔係度都係不斷拆屋
攻防都唔錯
不過係宜家小球嘅世界
無三分淨係低位真係唔夠
重有佢啲罰球

另外Pistol克服嘅殘缺比原文5個人仲誇張

有冇人覺得猗個陣其實同湧有得一戰
前提猗班友係po有認真打

我上集2kmt愛將

冇

比到盡偷一至兩場仲要有哨子幫手
除左傷病現在冇一隊可以7場4勝下贏到禾湧

我覺得火箭有機

10%左右

騎士要攻防做得好先可以小分差贏到湧

火箭有兩個hot hand基本上就搞掂

你可能想寸我又要兩個hot hand又要對面唔hot會唔會太貪心

我咪講左10%囉

仲有火箭攻防好波都有機贏架嘛

我勇四連霸無死角

Ching 中肯

SKT

騎士仲有個可能double勝率

就係gobear同snyder不和，然後jazz 炒snyder，騎士簽

聽日點解冇波打

感恩節AR青

黎個簡單既

其餘28隊都想結束蛹皇朝

可以無條件送人比騎用

再簡單D
搵D ROLE PLAYER收KD皮咪得=.=

咪系 唔係騎士次次季後賽搵d.jones返黎做咩
打交斷腳隨時派佢出去

你有d.jones
我有zaza

咪提啦
上季無撚用

capela下季唔會平得幾多

cp3 vs 表弟
仲洗諗？
cp一定走

印象流左三季先叫人唔好印象流

capela咪又係咁

Houston Rockets won 9 of their last 10 games, in those victories they lead by an average +22.3 points entering the 4th quarter

快艇終於由偽強隊變返爛隊

一直都係爛

場場都炒

爛矛所謂牙 友河神睇就夠

連daj都放上架
諗住無黑氣石實掂，點知變真tank隊
CP3是無辜的

大飛沒有波縮什麼都不是

無人反波縮了

早幾排先輪住波縮個屎忽黎屌

有冇諗過其實係因為要將就某人所以先咁砌隊 然後走左之後就留落一堆屎係到

快艇未輸嗰陣

rondo真係好勁

一名NBA管理人員提出，朗素波爾投籃表現不如NCAA的原因在於NCAA多數使用更好抓力的WILSON籃球，但NBA則統一使用SPALDING籃球。

然而，UCLA教練團表示大學時的LONZO在投籃前需要有節奏地運球，而他在NBA中未能帶出節奏。

洗唔洗又搵sport science

邊隊有興趣trade DAJ?

而且個地下仲硬啲添

又或者佢想致敬黑子呢

無波睇好悶

在小牛戰勝公鹿的賽後，HUPU球迷撰寫請願信促請小牛老闆CUBAN為冠軍功臣JASON TERRY提供退役前的一日合約，讓JET以小牛球員的身份退役。

不出一小時，CUBAN表示「We Will」

想知有料個個係邊個

CP? BG? river?

LOU WILL掛

河神

其實完全唔覺得有一隊想要daj
就算係騎都好
根本對住d 3分隊你有daj係到都作用唔大
仲要佢又無進攻又無罰波

DAJ係騎當有防守強化TT用都夠啦

作為杜蘭特的母親，婉達表示她希望看到二少之間的關係能夠儘早修復，但是她不知道何時才會發生。

“我只是認為（他倆之間）出現了許多不必要的關注度。”婉達說道，“這只是一場比賽。這是籃球。我很高興這場比賽終於結束了，因為這真的沒有必要。這很不幸，但是事實就是這樣。”

世上只有媽媽好

杜老母講野算係得體
個仔點解咁撚柒

Tank神器

杜老母之前咪又係屌鳩雷迷
最近有兩個男人滋潤先和善返D咋

本季LBJ在籃下0-3尺範圍內的命中率達到了80.3％，生涯第一、弧頂三分命中率為46.4%也是生涯第一、FG%為59％，生涯第一、3P%為43％，生涯第一、FT%為78.2％，生涯第一、TS%為63.6％，也是生涯第一。

玩咩
TT換做daj成隊防守已經唔洗再咁柒啦
你蛹zaza mcgee咪一樣冇三分
咪照樣係宇宙隊

33歲仲進化緊

MVP MVP MVP

TT 變Daj 單防同換防能力都起碼升一級

仲未計daj 進攻完全力高TT

見到ok4咁真係希望76快快放走佢

上年決賽比人屌打其中一個原因係TT 完成力超弱，連roll in 都搞唔掂

換到daj既話蝗應該喂到唔少餅比佢

76人又唔waive
出面又無offer

Lbj 用role player 能力nba 認第二都無邊個敢認第一

香港有無咩好聽啲既NBA節目 youtube/fb果啲

等多半年自由走好過啦

底薪想去邊

出佢個陣佢又玩野

而家佢駛唔駛出值訓練架？

好似有第三個了

虎落平陽被犬欺 而家連2K都玩鳩佢
所有球員相全部影到牙肉突晒出嚟
成個白痴仔咁

香港好似有NBA網台節目叫籃TEAM說地唔知仲有冇

不過allstar用到變role player

應該要 話晒76人有糧出俾佢

肯底薪去馬刺簽2+1就好

最多比佢單獨訓練，無得唔比練

我的球隊如今已經把我看作是一名得分手，”LeBron這樣說道。“在過去幾個賽季，Irving顯然是末節得分第一選擇，有時他會在關鍵時刻發力，而有時候是我。而現在，到第四節時，我的隊友會只看著我一個人，就好像是在說'好吧，屬於你的最後一節的比賽到了，就像你在你的職業生涯中曾經做過的那樣。'讓我們嘗試做一些事情吧，這很重要，我非常重視我的隊友。”

Mood...

不就是mj、kobe做過的
Lbj又進化

早排明明個個講到rondo出返黎都毫無影響
鵝只係一隊唔洗旨意爭入PO既廢隊

猗同蛹打仲有資格講認唔認真

同埋出場出到咁都冇人敢接貨

trade就冇所謂啦,免費底薪都可以搏下

回憶大哥真係句句真理

回憶大哥

問過我地哈登未

回憶大哥係禾們既苦海明燈

如果火箭入到ad / 表弟就正

當a米咁用

Daj 就不了 諗起上幾季hack howard

FINAL總決
燈燈西決都仲有件鳩猴

都on9
3分鐘3犯
唔識打波咁

玩野姐,睇佢咁打係想自由走

表弟cp反面喎
想睇表弟夾牆哥多啲
但我又中意AD表弟依個組合
唔想拆散

做隊友又唔一樣既

巫師隊波上限冇火箭咁高

Beal porter 是但走一個都唔掂

咁樣已經好有問題

巫師 fa到 表弟先算
簽到就好有睇頭

試過帶班2打6入決賽先講野啦

咁我又唔同意wor

Mo c 班波上升空間一定大過火箭

u占狗

The Cavs don’t currently view Jahlil Okafor as a fit. As for Greg Monroe, the interest in him would be higher, sources indicated to me. Monroe is 6-11 and 265 pounds, but he isn’t really a shot blocker (which Cleveland lacks). He’s a scorer (though, this season, he’s averaging just 6.8 points per game). The Cavs, though flawed, have a crowded rotation already, so pursuing Monroe in any way would probably follow or coincide with other roster changes.

騎好似想平平地要夢露喎

問題係巫師本身實力就同火箭有距離

係西岸試過帶班2打6入西岸決賽先講野啦

淨係撞牆同基石差一班波

個年playoff 成隊都有功勞
season 就真係基石 一個帶第二

撞牆連波叔都未追到

有無人覺得二姑今年退化得好勁

講到波叔真係咁廢咁

33歲喇

太陽同佢有親咩

有
攻守都唔係幾掂

假像

Playoff 又變身

講真心態問題大啲
拎完冠又有fmvp，簽左大約
冇心機打就真

Daj應該都唔會去火箭
Cp3同佢唔係反哂面咩

佢地個陣比到邊個太陽?
青檸愛回家?

TRADE走到佢唔去咩
不過箭有咩換到

本身仲係商業大亨

唔撚要啊

好似話唔走好大原因都係因為d生意

今年鳩到

講真我覺得all star weekend後先睇到猗湧真實力 之前都係笑下佢地算

據美媒體報導，雷霆隊前鋒球員Paul George現在的一大心願就是自己在防守端的表現能夠獲得人們更多的尊重和認可。Paul George曾經三次入選NBA第一防守陣容，但是人們更多地會覺得他是一名側翼的優秀得分手。在雷霆隊擊敗勇士隊之後，George表示，他覺得自己在防守端所做的貢獻應該得到更多的認同。

「我覺得自己在防守端的能力和表現並沒有得到人們應有的尊重。還在遛馬隊效力的時候，我就能夠在這方面打出高水準。但是，這樣的獎項是媒體記者們投票選出來的。我覺得自己的防守能力和表現並沒有在全國範圍內得到認同和尊重。」Paul George這樣說道。

在週四的比賽當中，George充分展示了自己在防守端的天賦，他負責防守NBA聯盟最出色得分手之一的Kevin Durant，在Paul George的出色防守之下，Durant全場出現了4次失誤，全場的投籃總共是17投8中，得到21分。George在那場比賽當中還貢獻了4次抄截。

猗6連勝，就黎上到第2

當湧個聯盟第一唔穩個陣佢地實會發力
但谷唔谷得起又另一回事
至於騎常規賽就是撚旦打架啦

早年間，NBA在感恩節那天依然安排比賽，只是比賽的數量比較少。對於這種節假日打比賽的行為，不少球星都感到非常不耐煩。就連NBA傳統的聖誕大戰都曾經遭到LeBron James，Earvin Johnson，Shaquille O'Neal等多名NBA球星和小范甘迪，禪師等NBA主帥的吐槽，更不用說早就被美式橄欖球佔領了高地的感恩節。

2005年感恩節的一場NBA比賽中，湖人擊敗超音速，Kobe拿到34分。但是賽後Kobe依然向聯盟開炮，Kobe稱自己搞不懂為什麼要在感恩節打比賽，而不是陪伴家人，還爆了粗口。

不管是早有預謀還是給Kobe面子，Kobe的這番話給了NBA一個最好的台階。從2007-2008賽季開始，NBA取消了所有在感恩節這天的比賽。

其實根據後來的種種跡象顯示，NBA取消感恩節比賽的一大原因是比賽當天的上座率和收視率都非常低。與其苦苦支撐，還不如大度點，將這天徹底讓給美式橄欖球。

要不是球皇

上年season騎真係完全表演比你睇咩叫鳩打

求王好波

臭G幫求王含埋

吾皇再進化

刷數據可恥

Lou will

彭導你唔愛ok4啦

佢愛老鼠

自從2017年2月之後，鵜鶘中鋒Omer Asik就沒有上場打過比賽，鵜鶘主帥Alvin Gentry表示，Asik已經接近復出了。

「我認為他已經接近可以上場打幾分鐘了，很明顯的一點是，他從2月就開始缺陣，他一直無法跑動，也無法進行器械訓練什麼的，即使當他可以上場打球的時候，他也需要一段時間才能做除了短衝刺之外的事情。」Gentry談到Asik時說道。

Gentry接著說：「這個傢伙瘦了幾乎27斤，恢復體重然後回到場上真的很難，為了回到場上，他已經做了可能的一切。」

A shit

眾所周知，Phil Jackson在執教生涯擁有無數輝煌，然而，在當高管期間，他卻不太成功。日前，他的昔日弟子Kerr在接受採訪時表示，尼克的失敗確實可能是Jackson的鍋。

「我們在這個聯盟裡都會有各自的起伏，高潮和低谷，作為教練，Jackson是如此成功，我也不知道，可能他理應就要在尼克經歷失敗吧，」Kerr如是說道。

Kerr當年是公牛陣中非常重要的角色球員，他和Jackson依然保持很好的關係，事實上，當初Jackson本想聘請Kerr執教尼克，但最終被勇士搶走。

「這是一個很艱難的聯盟，兄弟，一切事情真的都得非常完美，都站在你這邊，最後才能成功，」Kerr說道，「你必須做得相當出色，同時你也要有一點運氣。這些Jackson比任何人都懂，你可以非常幸運，擁有喬丹，你也同樣可以非常不走運，事情不按照你理想的發展。」

佢份約

仲有排捱

琴日又話可能上陣

Kerr 去NYK 可能都係比班高層玩死

睇白邊snapchat好似見到KAT ,佢地好熟??

要kerr教三角

quote錯

用bosh個傷病特例清佢啦

淨係得高層玩?當瘤弱D FAN屎死架

你占狗

屌爆你老味

不久之前，七六人隊探花中鋒 Jahlil Okafor 的父親，他在場邊穿著 "Free Jah"
「放了我兒吧」的標語 T 恤。就連勇士隊的球星賽後 Kevin Durant 和 Stephen Curry都與 Okafor 的父親合照，表示力挺他的行動。

@彭導

蛹想要ok4 ？

757D

△△△△△△△△△△△△

Klay<>ok4+amir

二姑回家

屌佢老味用群眾壓力

返黎做mentor其實唔錯
特別班友仔又冇咩爭勝心

愛一個人唔一定要擁有佢

black friday 有無外國網站買波衫有折

想買derrick rose cavs home/away

佢自己更加冇爭勝心

有啊，求其一間都有啦應該

其實ok4做錯左咩事 點解會搞到咁

進入職業生涯的第15個賽季，LeBron James依然保持著非常出色的狀態。昨天James上演末節狂砍23分的神蹟，帶領克利夫蘭戰勝籃網，取得本賽季的六連勝。而就在本場比賽之後，還有一個多月年滿33歲的James的個人PER值（效率值）已經超過30，這讓他非常有可能獲得個人第五座例行賽MVP獎盃。

據ESPN記者布萊恩‧文霍斯特報導，James的效率值在此前曾四次超過30，而且在那四個賽季中，James最終也都捧得了例行賽MVP的獎盃。James此前四次捧杯分別在2008至09賽季（PER：31.7），2009至10賽季（PER：31.1），2011至12賽季（PER：30.7），2012-13賽季（PER：31.6）。

咁算唔算平？？

James Harden

其實都估唔到keep咁好

據TMZ報導，近日談到Lonzo Ball怪異的投籃姿勢，NBA名將Chauncey Billups建議Ball去向Kevin Martin請教，Shawn Marion也是可以請教的對象之一，但Martin投籃更準。

菜鳥賽季至今，Ball的投籃飽受詬病，不但投籃命中率和三分命中率分別僅為31.5%和25%，而且投籃準度也起伏不定，前一場可以27投12中，接下來卻只有13投3中。很多人認為，Ball投籃如此飄忽不定，怪異的投籃姿勢是罪魁禍首。

但投籃姿勢怪異卻準度頗佳在NBA也不乏先例，至少在Billups看來是如此。在他看來，與其急於糾正投籃姿勢，不如先去向史上那些投籃姿勢怪異的前輩們請益。

而Billups想到的最合適人選，就是曾在國王和火箭效力過的Martin。

「如果我是Lonzo，我會打電話給Kevin Martin，他是聯盟史上一位有著怪異投籃姿勢，但投得非常準的球員，」Billups說。

Billups所言不虛。效力聯盟12載，Martin出戰714場，投籃命中率為43.7%，三分命中率更達到38.4%。他曾有4個賽季投籃命中率不低於45%，超出生涯三分球命中率的也有5個賽季。而看過他比賽的球迷，想必對他那怪異的投籃姿勢也是印象深刻。

03梯得返7個仲打緊 GROUP埋晒係三隊
3騎2勇2雷

話時話kevin martin retire之後去左邊

屌你又有奇文
報復比人搶一哥

組一隊
Ball/ Kevin Martin/ MKG/ Marion/ Chuck Hayes

其實富都得

點少得佢

等睇SXXXXXX出黎屌柒班傻鳩

點少得rick barry

咩事

#8

PG冇Teague
你識閪波？

原來撚伯未死

u扮中立
死占狗

條友可能假膠

不嬲中立

我係Jeff Teague 亞洲頭號fan屎
you know spring

難分真與假

你曲到圓

You曲到詹

好偉大牙你
為左個仔
甘願喺大庭廣眾幫佢講好說話
不惜被批鬥

Jo mud 9

邊位巴打

你黎

一睇就知係kd粉

係咪你黎=.=

禾刀想有甘令囝

定系層豬吾小心po錯相

痾屎文

此地無銀三百兩啊

大方d認左佢唔係你就當借刀

係你就俾人感覺大方

係咁上下折

清你又唔影埋rose幾錢

真係想平嘅，等rose下年走就平

想間上面d相仲乜9

太撚煩，扑左

大致上正確
harden 今季大部分都打pg應該俾返佢

Simmons係勁但即刻打playoff嘅話都係會輸俾好多正選pg ，但都無咩問題，始終你話lowry勁過bs都無乜説服力

但例如勇士傷左curry要簽個pg一年然後走，應該都係簽lowry

同有個老鼠屎撈左入嚟

Ok4好撚煩？

今年基石計咩位

中意人就認啦

季中應該就sg

無認真數但brown認真？

有 真心覺得佢係mvp材料

好不安，自爆?

笑死

Top 10 wo 清

Evans中間頓？

Ok

聯盟top10
1.joel embiid
2-10是但

痴線
Hater 都唔洗咁呀
猴今季攻防表現都唔差
一定仲係Top 5 內
佢退化極都仲有場均15分 12板 1.幾個blk
平時成日笑9佢都唔洗咁呀

話說啲人入咗絕殺球 啲隊友一路打佢個頭一路講咩？ fuck you man咁樣？

佢一定勁過towns ，horford , Drummond, daj, 白邊同Gobert
攻守平衡過佢地
定係你睇波印象
冇睇佢打波就唔放入去就收皮啦

Jordan Bell談菜鳥文化，「因為我比較年輕，就算打得好都沒有用」

勇士今年在第28 pick選了Jordan Bell，而他在季前賽和季初的表現都十分注目，最令人印象深刻莫過於對小牛時上演一幕拋板入樽。

而近幾場Bell都少了很多上陣機會，近5場只上陣過1場，上場都不超過3分鐘。

Bell在接受The Athletic訪問時，則回應他上陣時間的問題。

「這就是菜鳥的生活。」

「Steve Kerr(勇士教練)經常對我說，不是我表現不好，只是要變得更專業，做好準備。現在好像變回一個大學新生一樣。」

雖然Bell很感激Kerr坦白地講出事實，但他仍很渴望與隊友在場上並肩作戰。

「每次見面他都會跟我談這些，讓我知道我不會有太多上陣時間，說我做得很好，叫我繼續努力。但這感覺很差，只因為我比較年輕，就算打得好都沒有用。這糟透了，但這就是職業籃球。」

勇士18場賽事中，Bell只上陣12場，22歲的他目前場均上陣8.3分鐘，取得3.2分、2.2籃板。

This

笑撚死 睇highlight 就highlight 啦
扮有睇波
前兩日你所謂既top3中鋒俾人係手上搶左20個籃版 加廿分
俾人雞姦籃底輸埋波wor 點睇

唔夠講講粗口你就叻
對打數據又輸 比賽又輸埋都死撐
防守咁撚廢學人講做top 3 中鋒真係笑死人

喂啲瀉藥俾dirty

歷史重演

防守猴勁過城城，但整體城城好少少

籃板 防守 封阻 都係猴贏
防守仲要贏好撚多
猴輸既只係單打進攻能力
睇唔出邊到城城整體好過猴

猴依家好唔穩定 勁個時有巔峰6,7成 廢個時真係好廢
城城好在進攻穩定 不過一定冇top3

猴已經見頂 城城應該可能或者仲有得進步空間既

我邊句一文不值呀
係佢冇料上top 5咋
放marc 都未到towns 上位啦
有攻冇守既中鋒冇可能上到top3
仲有連top 10都冇猴真係冇可能

猴嘅進攻近三四場好似穩咗唔少，防守就KEEP住一流水平
唔參與佢同KAT比較嘅話題，但係退後一步，TOP 10一定有

進攻的確好唔穩
但防守同籃板依然係冇問題
仲係好tough

開戰

拗咩呀
第一咪又係joel embiid
trust the process

睇完猴highlights 無一球中距
咁佢暑假練黎做咩
球球都係補籃同pump 兩下轉身

應同清泉top10好難冇猴，因為c真係冇人

猴冇進步架啦

人地苦練完三分都未show出嚟

我howard 天字第一號fans都唔敢講howard top5

NBA Comparison: Dwyane Wade

今季真係似
Dwyane Wade 42% 10.2 4+ 4+
Marcus Smart 27% 9.1 4+ 5+

今季有十球中當有三分啦

今年SHAQ冇壓力下拍自己射三分都好似有六成中
問題係比賽入面係兩回事

Top 唔 Top 5 我唔敢講
但一定好過towns ，horford , Drummond, daj, 白邊同Gobert

Gas Gas Gas

你識閪波咩

清好多謝你為howard付出嘅努力但一人少句算啦
嘈唔完

樓豬開戰線
好撚狗

慘呀cupcakes依家響出面俾人bin屍

其他唔講
而家猴有horford戰績再講好過佢

屌奶星
樓豬可能比我更加憎KD=.=

幫緊我杜吸fans姐

用戰績又太武斷
唔通Zaza>聯盟27隊C咩

屌啦星 天子第一PF

CP3 力壓 Curry成為第一PG
Ariza 榮昇第一SF，阿杜IG表示不服

天子還天子OK？？

Mood

少左KD屌鳩雷霆當地球迷唔識波啊樓豬=.=

Wade 全盛 攻防兩線都nba top tier

火箭champ 到 我杜會來嗎

入到西決再講

準備好迷杜了嗎
杜來瘋

final硬
我湧還債

如果波縮同ariza回春去prime

我覺得有得打

想贏湧，單防到牙杜係入場卷

去我湖

Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

G持禾杜

搵唔搵得返我杜屌鳩雷霆球迷個單

波縮有啊 改左打法 命中率奇高
ariza就.................

拗咩？拗柴呀 你個jojo玻璃腳黎架

冇
有record既得咁多
可能第二個網有

洗唔洗出新post屌禾杜呀

睇返公海d po見好多fan屎除左轉會之外對我杜做過d咩一無所知
所以決定開懶人包

如果賤種係度一定會話你係占狗

唔好讚呀

見識過鐵王未 1成命中

謝夫鐵?

有無人會留意主場館果d pa announcer
原來以前騎果個去左網

係

覺得佢好過依家果個好多

拿6800萬大合同，現今場均4+4，又一高薪低能？

經過和騎士的那個系列賽，Biyombo的市場猛增，到了夏天，暴龍和多支球隊願意給他合同。最後他和魔術簽下了一份4年6800大合同，年薪高達1700萬美元，然後魔術吃到了苦頭，這筆交易明顯虧了。這個賽季Biyombo場均只有4.1分4.6籃板，每場也只獲得15.5分鐘的出場時間，作為一個內線球員，命中率只有47.1%，只能把他當藍領內線使用了。看到這樣子的數據，是不是和有些球員挺像？

Carroll

sit down

今年個ASG 東岸隊長可唔可以揀西岸既人？

點解呢啲時間會有比賽

剛剛去nba官網，原來衣家有波打緊Portland Trail Blazers @ Brooklyn Nets

Yes

原來樓豬反禾杜 負皮左好好反省下

美國今日係thanksgiving

好耐冇出統治級中峰
上一個已經係howard, 希望embiid 可以進步到當年howard 果種level

鳩猴係單純防守有統治性，講進攻佢威脅性根本唔係統治級。

點解爛網今年打得咁唔錯既
唔係因為之前個個都討論騎拎左佢地支pick當狀元簽就激發佢地？

btw...騎

嘩11分一野得番1分

同上年比陣容都upgrade左唔少啦 好過上年好正常

不過embiid防守已經有果種對面guard盡量會避開佢黎剷籃既影響力 反而其他新c冇呢種統治力
同embiid補防都好好

雖然鳩候無foot work但係小勾手同fake完再上另一邊都幾屈

暫時防守效率好過佢既正選中風得Horford

單純防守統治級+進攻有大威脅, 已經係歷史級的球員

embiid 防守>進攻

屌佢呢d好睇狀態

竟然有波打緊

會然

哇 美國啲人唔洗訓架？
平時朝早打波都算 今日凌晨打

yes 有時凌晨4點打

屌你網隊勁到

黑到

nurkic

乜鳩

出turner加vonleh d進攻即刻塞曬

有講錯

飽受傷病折磨，羅斯已請假離隊評估是否繼續打球

虎撲11月25日訊據著名NBA記者Adrain Wojnarowski和Dave McMenamin聯合報導，消息人士透露，騎士後衛德里克-羅斯對於自己遭受的傷病感到絕望，已向球隊請假，正在評估自己的籃球生涯未來。
騎士一位發言人透露，羅斯請假離隊已經得到了球隊的允許。據一名騎士內部消息人士透露：“德里克已經厭倦了總是受傷，傷病一直在精神上折磨著他。”
此外，消息人士透露，羅斯已離隊大半週，他是否會歸隊還不得而知。近年來飽受傷病困擾的羅斯正在考慮是否繼續自己的籃球生涯。
羅斯因傷已連續缺席了球隊過去18場比賽中的11場，並且還會缺席一段時間。

玫瑰始終要凋零

#Cavs source says that #DerrickRose is "tired of being hurt and it's taking a toll on him."
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
29-year-old Rose, after missing 11 of the Cavs' 18 games due to a sprained left ankle, has left the team and is seriously re-evaluating his future in the #NBA. Members within the Cavs' franchise are uncertain if Rose will return.
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
If Rose chooses to retire, he would be leaving an #Adidas deal with 6 years and roughly $70+ Million remaining on the table.

rose

歷史上的今天
虎撲11月24日訊 1960年11月24日，效力於費城勇士的威爾特-張伯倫在對陣凱爾特人的比賽中首發出場48分鐘，42投15中得到34分55籃板4助攻。
根據記載，55個籃板是NBA的個人單場籃板數最高紀錄。
張伯倫生涯場均出場45.8分鐘，得到30.1分22.9籃板4.4助攻。

Rose retire ??

If Rose chooses to retire, he would be leaving an Adidas deal with 6 years and roughly $70+ Million remaining on the table.

Rose

冇啦冇啦

Ben Simmons由於手肘傷勢將會缺席明日與魔術比賽

屌

據《克利夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報道，一位聯盟消息人士相信，騎士會考慮用球隊中鋒TT去換快艇中鋒Daj的交易，可能騎士還會出首輪簽。

邊個話騎唔會要daj話

輪休炸

上季抖成季 今季起碼要全勤啦

其實一兩年後騎士既首輪簽應該值錢如果你賭吾皇今年走的話

笑撚死人 連76人都當銀仔死架

唔改打法既後果

射波練唔起 冇計

有頭髮邊個想做癩痢呀

去太陽啦

清埋JR 啦
一日唔清都冇能力同蛹打

邊個幫你食

又話兄弟籃球 清走哂d兄弟

真毒瘤呢件。

吾皇trade走自己啦

最on9 係場均出廿幾分鐘
出3分鐘都多啦

吾皇+網pick換大胃西+mcgee，deal?

最愛果隻返咗來其他唔要都擺

成龍講晚動L 係Payton 個頭表現到出黎

大飛真TANK 送走埋芬妹啦

冇人睇咩直？

今日啲波無咩睇頭

係咁隊三分

法國呢排季前垃圾nyk,同騎士好似猛左少少

打五c陣咩=.=
Btw網pick比返網都唔益蛹啦

話時話 rose一年一度心態炸裂？

只無舊年無請假 今年有請假

舊年都試過無啦啦失聯唔打波

專心賣鞋算啦

Payton頭前面抽野 draw 唔draw到foul

Payton今季罰球暫時50%都無

黎太陽試下

底薪都冇人要

唔明仲有人買佢啲鞋，斷腳都買

夠唔夠錢養老.

其實a記都唔想再出，但簽約個時好似規定左一年要出一對咁上下

Rose
留意到HUPU成班圍插Monroe

SUNS又要俾人屌埋一份

雷霆對活塞

得呢場，聽日病閪又射波

一節雷

睇Embiid

有咩所謂，啲大陸人不嬲冇腦

騎士打緊乜撚野

又唔見北卡鐵鷹俾鐵王FANS追住嚟插

弱隊冇人權

臭龜咁都炒

Daj過騎士
大飛想點

westbrook呢兩場d籃底finishing正常返少少

Los Angeles Kardashians and Emperor Rivers

如果騎真係出網pick
大fly可以攬住網pick重建了

wtf

浪花兄弟
西波兄弟
連襟兄弟

Celtics 半場表演係蘿莉打波 so cuteeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

活塞黎料了

FBI

重建

有咩下世再講

和月伸宏

wade帶第二梯隊咁撚輕鬆 玩晒花式

wade

係時候驗證猴嘅ranking

騎鋒對攻 幾好睇

TOP 5

暫時佢都好似冇乜波到

melo籃底都炒

Objective:
Outscore Kevin Love by 2 points
Teammate rating: A- or above
Lose below 5 points or Win

咩直嘅崩潰係唔係由乞衣頭出嚟計起

Win at least 20 pts

TOP 5
All NBA 1st Team

雷霆打完湧士開左曉

howard對邊個做鬼面 咁趣緻

你

想被佢屌

雷霆D女

55騎又比人反CUP

Towns連james johnson都守唔到

發覺唔睇雷先會贏，但好想睇

係...

我皇又留力第4節？

佢啲射術唔夠支持佢扮RONDO

佢依家派緊生死籌
拍波拍到得返5秒 傳俾邊個邊個就即刻射 唔准諗

你唔好再睇

過分左少少

JR係咪學占士留力打playoff

melo打得好好

佢有資格咩

我次次睇雷 一開link就會倒水

個個隊友都起機既時候
佢仲未硬

Top 3中鋒黎
氣牆防守

adams會唔會進化成為巨頭

佢打波積極左

開心籃球

半場11分6板1stl 1blk

你個城城去左邊？
半場入左第一球波未

躝啦

今季好勁呀，完全交到功課。

wb今日d命中

輸比水鳥之後嬲到幾日唔開app唔拉收NBA 資訊，有日唔小心開左就睇到贏湧

睇完第一節就好停啦

有幾球要搶射
半場8助算係咁啦

我騎唔會換到掛

NYK

PG出咁少？ ？ ？

一早三犯

塞仔又屌打

芬打係咪叫上力少少

LET'S GO HAWKS

黎緊地獄賽程, 再唔上力就聽收皮

第二日就bin到c 勁

Kanter 今日點解唔出嘅

lbj 4pt

我果時講過話等sam炒撚左個垃圾bd先會再睇雷
點知雷勇忍唔住開左黎睇

吾皇

榮縮好撚勁

嘩 差一步logo shot

屌 吾皇勁到

自盡啦jr

騎呢個陣除左james真係垃圾到
話咁快又比人拋8分

jr真係好廢

痴線唔追波送分

D態度
學下jose C啦

猗

死係jr手上 今日臥底到

等前5C猴出黎搞掂猗

又要睇第4節吾皇個人SHOW

前五c and 1

15分 8 籃板 8投7中

jr 換wade 打啦

啱啱先入左兩個三分wor

燈

LBJ 啲FT...

原來活塞又追剩5分

雷就係需要要個bradley

boston啲dancer全部無波的

jr

我雷仆街了

JR訓醒了

賣咗隻生滋狗走
仲有tt shumpert

連燈 屌錯佢

jr又入喇
大家燈醒咗佢

jr 差小小信心

城城前排俾猴雞姦完
今日又俾白邊雞姦

燈醒埋wade 佢先

ching chur住唔放

下半場無,入左一球未

今場太廢 燈唔醒

塞第四節俾咩直屌打
有冇機反cap

龜仔又就快刷到大三元

騎果場好似幾好睇咁

我雷贏完湧又打回原型

但塞都好勁，無拉開分數打第四節好危

LBJ 三雙

劇本feel

蝗咁搏想爭mvp

真心覺得佢刷數據個心態同上季冇分別

唔搏啲PO都入唔到

狼真係比人強姦內線

吾皇又開無雙

air

再唔開死得 排第四

場場都開無雙

pg防守真係幾掂

Towns比人撚

公牛迷

In place of Warriors forwards Kevin Durant (sprained ankle) and Draymond Green (rest), the Warriors will start forwards Omri Casspi and Jordan Bell.

本來想睇勇FULL TEAM 贏公牛50分以上

得兩分

禾杜炸傷

Gibson 可能唔洗掙top 10 pf 既虛名
暫時表現都好過我城

Okc應該又係準備輸波

同垃圾隊打出full team=曬has

揀對手黎休

勇班後備都勁過公牛啦

第三梯隊都夠贏

東岸11弟屌打西岸3哥

覺唔覺town 比人吹大左

支持ching binc

FF 第一節比假希望公牛

屌walker 炒哂兩罰

城城得罪左咩人 係咁俾人追擊

Rose若選擇退役 將損失8000萬美元

作為曾經的例行賽MVP，Rose想要簡單退役也會牽扯到非常巨大的經濟問題，倘若是他在這個時候離開NBA，那麼他將會從球鞋品牌商方面損失超過8000萬美元的巨額代言費。據悉，如今Rose和某球鞋品牌的代言合同還剩下7年，總額超過8000萬美元的合同，他的離開不僅僅是自己球員合同的損失，同時也是其他方面經濟來源的巨大損失。

儘管Rose在本賽季和騎士簽署的是一年期的老將合同，但是他此前所簽署的品牌代言合同長達13年，如今還剩下7年才到期。如果是他在NBA當中能夠繼續打下去，那麼這一合同還將繼續下去——據內幕人士透露，這個品牌代言合同是「絕對保護」的，不管他在賽場上打得有多糟糕都是如此。

但若是Rose向聯盟提交了提前退役的文件，就相當於Rose方面終止了這個合同，品牌商也就不需要再支付剩下的合同款。

我雷mola mola

RIP ROSE

倒水雷

杯左

猴做咩無出場既

Okc又倒水

jeff green 其實幾ok

塞d三分好準

前日比賽，番更衣室縫幾針就上場。

愛唔入去

東區前列呀

打25仔點同

其實佢今年係真心廢
唔係刷數據

melo 停左得分咁耐 得分手！！！！

sor
me 5 sick ball

即入呀刁你

皇d鳩鏟

冇睇波 Town 防守有咩問題
腳步跟唔上定心態問題

Wade

你老味 臭龜鳩傳

melo 肥鳩

留力

臭龜傳乜鳩波架

又造到進攻犯規

陰完pg再陰melo

講個笑話
第一中鋒城城

Roberson完全冇作為

大三元已拎，其他野算數

第四節唔出佢會好d

Pull up 3

Hack

鵝又然
大炒

再講一陣城城受唔住壓力中風就仆街
到時小左個potential top 3 center candidate

對大腸

睇黎我皇又要打38分鐘

對中學校隊好難輸

Yes垃圾要刷數據

3雙已袋

西書又上腦

西書鳩夠未呀

鳩猴咁準

何年希都打得唔差既話
根本冇可能輸

鳩多兩分鐘好啦

旁述: i can't believe it!!!!!
睇完replay又話: That's a good call. My apology

西書食撚屎啦

真。第一中鋒

潮、狼、巫都輸過比佢

Love完全頂唔到猴

對唔住 大佬

龜頭bob 搞咩命中率咁低

角度睇唔到姐，但上一個foul真係off-foul黎

有邊個頂到

love呢兩次閘得咁靚都吹防守

Pg救世

呢d係小學校隊嘛

ad 表妹

WB good D

刁臭龜

炒撚夠未

On9 雷散打

melo

Marc 表弟 embiid

慢到

Karl Anthony Towns

呢一段小學體育堂？

瘤好柒啊

癗射咁快做咩

送猴上廿分

西書傷埋

OKc射極唔入另一邊係咁TO

白邊

垃圾love

偷桃

垃圾龜

雷

lebron

占士輕鬆no look

Avery Bradley

Pull up

OKC淨係識打湧士

西書做乜9

WB pull up three救世

WB

下半場倒水既癗再次出現

西書draw唔到炸版再air

騎冇啦

pull up 3

猗輸了

我屌你啦西書

好撚野 西書

炒到ON9

瘤鬥唔入??

雷射極唔入係咩玩法
人地已經任你玩

pg個steal

但俾西書浪費左

睇緊咩啊

Robert仔入波

Roberson入3

Roberson

Robertson

帝皇強襲

個個轉晒台 ？

心諗3巨頭都廢既

頭先邊個話Roberson無撚用

我都唔明點解黃蜂要打咁急

竟然係羅白神

羅拔臣真巨

你地成日笑鳩robertson牙啦

睇西書趣味十足

典估到牙

十個趣

頭先仲見到有人話唔好出佢

又話第四節唔好出roberson 燈

Sorry以為講緊占屎，係占屎前日番更衣室縫幾針就上場。

帝皇衝鋒
睇黎中出21個作者都係我皇fan

westbrook今季

我話既

我皇勁到

Roberson真巨頭

第四節佢無曬力

鳩咗成節呀你

刷完大三元就鳩黎

典解禾pg 係關鍵時刻都係到做汁屎角色

燈
垃圾球員黎

猴件衫蚊到爛咁濟都無犯

上場已用盡

陣間整個clutch 3

西書賴太多屎

今季第四先生原來係james

話說pg啱啱球stl靚撚到

OKC會邊個射

5秒

rg 乘日關鍵時候做英雄失敗

關鍵只會傳球

5秒係咪俾西書鳩鏟

reggie jackson其實幾辣殺

問過我地牙榮未

5秒last play 有冇絕殺睇 wb pull up3 救世

球證覺得佢太大隻...
同我皇一樣少少犯規唔計

西書會係英雄定狗雄就睇呢射了

絕殺味好重

reggie jackson係咪做臥底呀屌你老母
亂鳩咁黎

pull up pull up 3

Pg防守好撚勁

melo救世啦

狗硬

打英雄波

pull up three狂人

絕殺俾返melo ok?如果唔係冇貢獻

我皇又嬲嬲豬

騎雷都好緊張

做乜鳩

WB MISS

WB......

刁你老味真係pull up

又係wb pull up three

西書

輸一分射乜撚野3分

個timeout有咩用呀屌你老母BD

Pull up3....

Pull up 3...

痴撚線, 真係pull up 3到完場

屌你老母又pull up 3做乜鳩

都話架啦

下？我屌你呀？

西書自盡啦好嗎

On99 射咩三分

5秒輸1分射4分波玩咩

wb又想做英雄
結果又狗熊

Westbrook做乜呀

有冇人講講呢個係咩玩法

Melo都笑了

睇唔睇到melo笑鳩wb

其實怪西書做咩
個play好明顯特登做佢射3

melo好慘

有腦既人唔會明白冇腦既人做乜鳩

Wall

個timeout講左乜撚野

pull up three 囉

KD又係屋企笑啦

咁不如搶完籃板衝上去鳩隊

pull up three

比pg/ melo pull up 3 仲好啦

殺龜大會開始

pull up three狂人 mvpmvpmvp

突然有d明點解kd狗會走

頭先唔叫timeout 9鏟完場咪算

55熊要7連敗了

原諒25了

老實講5秒佢自己快攻仲好過咁pull up 3

都係會pull up 3

walker

lbj 做乜陪walker 射3

好好多...

幾乎每場都係三節刷夠三雙, 第四節交鳩波+瘋狂pull up 3然後熱血輸波

@樓豬 仲反kd？

我皇做乜要射3分

皇

蜂要絕殺吾皇？？

其實叫timeout只係簡邊個pullup

我覺得個play應該set剷落去
開出黎射三分害西書

FOJ笑到我痴線
ON9到

全世界pull up 3 咩玩法

tough 3 大賽 James 大戰 Walker 大戰 Westbrook

真係唔明叫to黎做乜撚

殺🐢大會正式開始

新pull up three狂人

foj

依家個play明做佢射3
唔知邊個主意黎

雷輸 騎輸

見西書射佢咪射埋一份

睇下蜂絕唔絕到先

痴線佬黎又刷到大3元啦

5秒衝入去 入唔到都draw到foul 啦 pull乜撚野3分

Walker lbj westbrook
3大pull up3狂人

剷左去邊 仲有時間 近少少射都好喇

11秒

反皇都係咁話,點會射3分,剷埋去啦DIU

又係3

bye

原諒
不了

騎險勝

勇迷可以入場殺龜

雷蜂一模一樣

咁都贏

又燈到

射撚夠3未呀???做乜呀而家個個俾勇士洗撚哂腦???

Walker

垃圾蜂

黃蜂自己攞黎 捉到鹿脫唔到角

皇製造緊張氣氛

絕殺失敗 點解兩場都係9射三分

佢地一齊睇直播？

今場體毛犯規都唔剷
雖然都贏

而家興輸一分射三分

個個感恩完今日係咁pull up3

我都覺得守得好好，應該做比melo啦

呢個真
而家個個以為自己手感仔

輸緊1分唔剷入去搏 射兩球3分

第4節西書比人打完j之後就射air ball 無入過3分 點解仲要咁打

向總決賽curry致敬

最尾walker鳩射幾球3分都唔知做乜

Walker個腦唔拎去回收都無用

CAV個旁述仲好意思講DEF WIN GAME

個個以為自己絕殺到

成個lbj飛埋黎 嚇都嚇撚死

我皇好開心

屌你lbj換過鞋

你皇連勝咗幾場?

long 3 唔知做乜9
jr 又有唔賣嘅理由

我皇臨尾球防守跑得快到

屌睇唔到騎士輸波添

wb都係

呢個時代係三分年代

唔跟風射三分你就out啦

轉邊個台好呢各位

感恩三分波

今日用咗3分鐘睇咗兩場比賽精華 pull up 3大戰

怒射失一球
致敬kobe

全世界都pull up3